新城市全部都係狗，點解冇人po！

新城市入面出邊全部都係狗！
啲人困住出唔到嚟！
點撚樣救！
新城市出邊大會堂D人可以走到
用瀝源橋走去沙田圍！
推呀！！！！

推

推呀！

屌！

救人呀！

快D呀！

推！屌你老母！